我一股都冇，MPF轉哂保本，又冇樓要供，份工好穩陣

跌一萬點啦

打死一世工就呢d
不過已沽 跌到一萬點我支持

月供盈富基金，跌多啲，我蝕舊幾水有呢啲花生食都抵

跌多d啦，我唔撚驚架